\chapter{Problemstellungen}
\label{ch:problemstellung}

Auf Basis der in der Einleitung dieser Arbeit behandelten Problematik werden drei verschiedene Problemstellungen entwickelt, die nachfolgend genauer erläutert werden. 
Diese Problemstellungen können zwar einzeln betrachtet werden, haben jedoch viele Gemeinsamkeiten.
Dies bedeutet, dass Erkenntnisse aus der Analyse und Lösung einer Problemstellung zur Lösung eines anderen Problems hilfreich ist \bzw bereits Teile dessen bereits lösen.
Daher sind die in Kapitel~\vref{ch:implementierung} erläuterten Implementierungen so gestaltet, dass die erzeugten Algorithmen aufeinander aufbauen und es dem Leser so ermöglicht wird, die Entwicklung eines trivialen Algorithmus zum Vergleich von zwei Routen bis zur Echtzeiterkennung von Runden innerhalb einer Aktivität schrittweise mitzuverfolgen.
Zudem ist die Reihenfolge der zu lösenden Problemstellungen so gewählt, dass im Laufe der Arbeit die Komplexität der behandelten Algorithmen steigt.

\input{chapters/problemstellung/vergleich}
\input{chapters/problemstellung/rundenerkennung}
\input{chapters/problemstellung/echtzeitvergleich}